雲海: 元朗地膽提醒 小心高空擲物同鏹水

邊有可能發生

推

推推
有冇人有乜睇法, 好重要

唔好再推達哥啦
我知你地好心痛佢變成咁...但有更重要事情要諗

帶定大量水沖走D可疑液體

全部人開遮,頂到一下都仲有時間走

會,不過好過無
總之真係中果陣就盡快沖洗

冇錯

雨褸+遮?

希望有用

1 不要用布/手抹患處
2 脫掉受污染衣物(帶備多件衫褲更換)
3 用大量清水清洗 (不能用碳酸飲料)
4 盡快找醫護人員治

處理者需戴上手套協助處理

可穿膠雨衣及膠雨傘保護腐蝕性液体傷害，避免皮膚直接接觸腐液

利申: 不是讀化學的.....

如果長袖衫中漒水沖洗仲麻煩,貼住晒d肉
除非係外套

元朗最大連儂牆準備上線啦

如果有錯幫我更改下，感謝

巴打好波!!
所以膠雨褸必備?

點都著定先喇，怕落雨啊，身子要緊，最好唔好比雨淋親病左手尾長啊

你啱... 希望呢度大家有多啲方向, 有咗結論後大家可以開新POST, 再提下人

屌
*體, sor for殘體字

買啲厚啲質地嘅好似好啲??

膠雨衣得唔得嫁？定係搽d油好d？總之要帶多d杉

唔好買7-11咁薄個d，去精品店/文具店買，雖然係貴d，但預防勝於治療

其實無架喇，用水沖係最好

有用

再玩到咁大咪燒__ 燒__ __
起晒成條__

黑社會就可以胡作非為
香港人更加唔會同你客氣

買定一盒盒藍色膠手套應該會有用

Cotton都拿得穿
睇雨嬲會有用？

膠緊係唔得
有咩可以唔俾佢侵蝕？
玻璃囉

推，可以點